[PolyU] 紅磚大學討論區（4）- 再戰FINAL等暑sem

難得終於推到post 4，有冇人講下su啲花生?

留名

有無考完ama1120 midterm既巴絲

有，對完答案應該冇咩錯

題目：
Part A
You are taking part in a selfie exhibition called "Chubby Dicky". As part of the selfie exhibition, you presented two selfies. Now you need to give a title to each and a brief explanation of why these selfies are meaningful to you.

Title: Handsome Dicky boy in Instagram
The reasons why I showed this pic is manifold. First, Dicky is so charming that I has collected every selfies for him. This selfie is he posted in Instagram. It really mean so many to me because only after see these photo can me know that one can be so confidence even others does not think like this. That's why I very like to share this to you guys and even on LIHKG.

Title: Dicky Tsang is very popular
This one is his profile icon of telegram. This pic have much more meaning as it make you know you can be easily to go viral on the internet - you just need to self-explode and use a attractive selfie. My justification to which his popularity can be ascribed are manifold. But I just want to say that he got 5* (and could have got 5**) so he is smart too. Thank you.

求狠評 aim星

lm

想問summer sem係咪未開始reg科

reg完好耐

仆街了 去咗exchange無check email 是咪可以收皮

唔使驚 就算俾你reg都reg唔到
等五用add drop

有冇人去左caps個interview 可唔可以講下大概係點

有冇人換左個水樽番嚟洗完之後覺得都係有啲膠膠地嘅味？

有
不過用檸檬浸左晚就冇野了
其實我覺得poly今次幾好 水樽幾靚 設計幾好
但評價就好兩極

polyu

好好笑
between有無人識得0:37 MSA個妹妹

[url]
[/url]

有冇人讀過CBS1A01P Fun with Language?
知唔知大概幾多分先會B+/B

有無人有GEC1D36M嘅書放
或者讀緊 借黎影印
而家訂完exam先拎到

巴打midterm幾多分?

我都諗緊買唔買書好 原來要訂咁耐
希望final救得返

上個sem有讀到類似即car 同一本書 9成9新
有興趣PM mothernu5@gmail.com

CBS 啲 assessment 大概係六成半
請問係乜grade到

搭單一問：7成 大概有無B+

冇 考試會好難

如果100% coursework 呢

冇晒 fitness courses
諗住完 sem 去 keep fit

有無sl 好介紹？

好多deadline

SO2S01 包攞B+

Final year 係咪一定reg 到？

搭單一問healthy lifestyle 做完PART 123
最後個PART既LECTURE係邊度報

唔係

根本120個位秒速冇哂

唔好意思我想搵個讀設計 叫Samuel嘅同學
有無人識佢 或者叫佢聯絡我

同問

都係8月reg

五月個reg科咩來

9月

sem 1 Service learning

佢會send email叫人報 印象中今年收到一次

有無人報左CAPS嘅WIE
(想講到依家都仲係乜detail都無

我覺得個考試唔喺太難
我全部assessment平均六成半
最後考試冇溫過去考最後有B
不過你aim B+就祝你好運

拎B+1....
不過個考試撞下撞下就得
Assessment 都係6成半到

報Local就算
Mainland果d好撚伏

下個sem

我想問下年Sem 1 有咩靚car讀？

點伏法

mainland gg了

屌EE deportment老母，咁多elective都唔開

上個星期報左 點伏法
有冇北京巴絲

有冇人 reg summer hall
我都想聽 wie mainland有幾伏？

考試了

想問有住hall嘅巴打 reg hall係咪亂咁喺個地圖度督個好遠嘅地區比佢就得？唔洗真正地址？同埋如果preference嗰度填first choice 舊hall second choice not required係咪就算最後派唔到舊hall都會照派新hall比我？

Global China
識兩個唔算勁既同學都a到

地圖要match返你上面個地址
你就咁揀舊hall only當然唔會派新hall比你

巴打咩period?

有fd上年報左上海
聽佢講d同事多數都西口西名 做d野又唔technical
最後咩都學唔到 住宿又差到乜咁

下年finalyear?

prof 走曬？

下學年SEM1係咪唔開EE3004A同EE3006A，轉左sem2先開？？
有無升year3既電機仔幫我睇下你地有無pre-reg呢幾科

新HALL係咪好多空位?
想下年reg黎同fd pair up摺

有無巴絲知MM2711 個grade range係點

好爆, 以前就唔係

走過hku?

AF3625 揮手

想問黎緊non ju 升year 1 既話幾時可以reg hall

a＋

SN發生滅聲 有乜人知乜事 奧雲又加入戰團？

8月

有冇人識前幾日考AMA1110坐H22個女仔

想問下year3仲未搵到wie job會點
經caps果d工有得in係咪多數會請？

defer

ama2112 溫到屌哂鬼

係咪好難先有得住

收到電話要我預約見Academic Advisor,唔預約去見會點

識人冇搵過都冇野

雖然gpa 差但未低話2。係咪多數freshman 會叫你見佢

未低過2

終於最後一科
但係多slide 到溫唔撚完咁
屌你老母
屌完又死番去溫書喇屌

freshman嘅話，你拎3.8佢都會叫你去

明明啲題目好似識哂，但勁低分

純粹問你適唔適應大學生活， 唔去都得

year 3係
聽講你year 4都無 都未必洗defer
有機會可以grad完 半年內搵工當wie
只係無得上台拎cert

Exam係咪4成先合格? 尋日考完都唔知寫左d咩

+1 想問係咪好難year 1 住到

Year 1唔難

收到non ju acct offer 想問問有冇人當初meet唔到condition而求情成功入到 唔該曬

差幾多？

如果要3.5 但得 3.45左右有冇機會

搵program leader 寫信求情啦

好似最尾睇佢派幾多個offer出去架姐
利申：之前polyhd某科收到conditional offer 3.28 最尾3.23 過左排6月派offer比我

有冇人溫緊intro life sci?
出sq搞到我唔知點背

姐係又要提心吊膽咁等 唔該巴打

等睇poly 機中毒

尋日先收到polyu個email reminder
無野做去M core等睇囉

Poly 非engine既科second low 要幾多gpa

Lm 上兩個禮拜收offer入yr3
想問sd大概幾時會有oday之類識下人

有無EE嘅巴絲？我想問吓non jupas polyu EE yr1 entry嘅gpa大約係幾多？ 我係non jupas post個度好少有人填呢科

咩院校？

我估差唔倒幾遠，2.8+-1

+-0.1

cccu engine

Engine 2.3 wo

cccu有engine

AENG program

有冇人讀過Car A - CBS1A11P Cultural Identities and Representations? 想知伏唔伏？唔該

一般正常
c+

其他department 既gpa mean太高

可唔可以講下present 同essay 有咩要做

推

屌 手殘眼又殘 Sor

考埋今曰就完

有咩慘得過等畢業試成積
Pass 就grad 喇

最後一個暑假諗起都唏噓

咁我又無
只係想畢業，返工

讀緊個major 好難 讀得好辛苦好唔開心

Ching讀緊咩？

急求各位兒家係poly既巴絲幫我check下poly入面間書局有冇塔羅牌賣，麻煩晒

有冇巴打知service learning 科 可唔可以tran

係唔係冇

poly tran poly 應該得
如果唔係要問下dept

自己返poly la diu

我係cc架

得鬼閒理你poly 定 cc
btw 好似冇

想問下pre add drop 係咪真係reg 左果科 定係好似mock reg 咁

係真係reg左,任你reg但唔計次數

add drop開始就計次數

我都想返工
搵工搵到頹頹地

出年冇ce114同123讀 變左要讀另外兩科

Ce三寶

邊兩科 新的定早啲讀

請問唔計次數即係可以無限submit

有冇巴打知道non jupas入year 3仲有冇得住hall同玩ocamp

有

唔計a/d count

想問下gym room啲野
上年上完個training course之後一直都冇去過
係咪就咁book就可以？
洗唔洗整張cert先?

Re-exam 單野有冇花生食

想問下,其實點知幾時 reg healthy life style, 好似email搵過又冇, 上網搵又有, 有冇確實timetable?

岩岩去做完
book完攞紙就得

想問下ic2112 total要交幾多科Module Component Report,係每個workshop交一份定一個module一份

其實依家仲有冇gymroom堂上

冇， 跟番番學 timetable, exam 開始已經冇
5,6,7,8其實應該開下

thx brother

有冇人知今個sem幾時偷跑公布成績

24號

求過3.5

知唔知幾點

大約4:00-5:00左右
如果冇記錯嘅話

求全pass

求2.0

求no f

想問下做過WIE 既巴打們

我交左Form 6 但未有contract，如果開工後先補交會唔會話我未approved

問過department 佢剩係比條link 我睇

要approve 咗先可以開工
最好中間隔一星期以上 因為學校要幫我哋買保險

利申:WIE中

成功approved 係咪會有email

會俾返張application form同合約嘅 softcopy

thx

想問報intern，gpa太低係咪報都冇得報。要自己出去搵？

ELC永世B唔到

有冇下年retake bre206既手足?

ELC1013 B

WIE 唔跟GPA NOM架

咩料

[black]利申佢條女同學[/black]

f左 retake洗唔洗比錢

小學同學

想問下summer sem hall fee遲交係咪冇得住架喇

我都係

咁係咪一定冇人請

如果炒左科，retake 完d 分點計

想問gpa會點計，gpa會計左0先之後retake 後再累積返果gpa? 定之後retake 會唔計F 果科

同埋係咪會有fail ge 記錄？

ugc funded 嘅prigramme 任retake 唔洗錢

會直接cover 左

10點都過埋 咁而家既grade算唔算係firm左?

想問下free elective 係咪reg任何一個car都得？唔同level有冇影響

當然

有冇人放summer CC1C06P HER-STORY: WOMEN IN CHINA
Subject Group :301
價錢可議

屌之前reg左Service Leadership果個SL
有無師兄師姐講下會做D咩同有幾撚伏

有冇人好心放CBS1A01P

轉左做咩科

[我朋友][我朋友個朋友] 有冇 AMA1120 TUT3/4 想轉TUT1/2?

telegram @kobe0722

CSE1B01 係咪伏野？

HTM1B05 World Destinations: Culture and Geography 伏唔伏 多唔多workload?

我reg左呢科

中國女人有無話要reg邊個lecturer？
有LAU, kaiyiu同ZHANG, xueqian揀

請問大家究竟fun with language好唔好讀

有冇同學讀過cc2c11p
add/drop 抆車邊reg到科有cr/cw同csr既car
但係呢科有一半既lecture我都撞左service learning
走左4 5個星期會唔會好大問題

同埋有冇同學讀過呢科可以分享下個grade同workload

爛grade 科

請問summer sem gpa係咪好似sem 1 sem 2咁計落全年gpa?

Reg左四大名著好似伏左 好想放棄
有冇人中國女人唔讀可以放比我

好撚難讀
8X分都係得B
你唔想讀就讓比我

有無人可以放個 ABCT1D06 Nutrition and Healthy Living 比我? 😭
價錢可議
add tg @twmh123

咁如果summer sem淨係讀1科
之後拎b+
咁咪拉高哂cgpa?

跟返credit黎除

你呢個問題等同問緊：我a哂,CGPA咪會4

Asso gpa3.2 ielts6.0 夠唔夠入polyu EE yr1

冇話夠唔夠 因為你只剩下運氣

CSE3S01 好唔好讀，sl只係一個sem，同埋又唔洗返支那，好似幾正

有冇c hing讀過?
其實係讀咩?

好似伏

伏係指爛grade還是workload大
定係both?

原來唔係？

讀緊 7weeks 完哂所有野

有無人讀過Celebrated Literary Chinese Writings？
workload大唔大同伏唔伏？

絲打我都係reg左呢科
你上左堂未？第一堂搞咩
我病左無番到

未出overall

聽日出

WORKLOAD都算大
兩個test,有填充同長問題，要溫佢上堂講過既文
一個group project,一人1000字加presentation
論文一group一份，一人3000字
呢科重點係寫文，要當中國文學咁讀

點會爛呀。我讀四科car 都A。

不過唔知fun with language 有無轉呀Sir

巴打你都係reg左呢科？

WGPA 3.63唔知有無first hon
好撚驚

咁都無

唔係3.7先穩有？

出左hon

好伏，drop左

我year4先黎讀car會唔會太遲

真係喎

又遲又柒

胡SIR點??

想問下宜家顯示出黎個wgpa係overall定係sem2?

報broad discipline of engineering啦，機會大啲，又唔睇GPA任揀major

overall

呢個分連polyu 親生仔都唔收
而且polyu engine好似好少睇中英,你不如努力D博高D gpa,下年polyu,hku一齊報好過啦

其實冇乜所謂,唔洗DEFER就得

OVERALL 隔黎咪有SEM GPA比你對返

ching有無first hon?

Overall

GPA SEMGPA WGPA CGPA呢四個其實有咩分別😭

Sem gpa 係果個sem無weighting
Wgpa weighted cumulative gpa
Cgpa cumulative gpa without weighting

想知 如果CGPA 同 WGPA 都過2 但係sem gpa 唔過2
咁係唔係都會照收warning letter?

係

無錯
bd of eng連hkcc都出condition 3.3

伏係邊？

出左hon既巴打咩gpa拎咩hon

3.4 second-up

Hd仔要幾多先拎到distinction?

如果你下個SEM GPA都唔過2要比人踢出校啦

WGPA計HON用 最重要
不過一切既根源都係SEM GPA

3.48 second-up

聽日放overall wgpa係唔係會講埋你拎咩hon?

已經偷跑左

3.7

胡永利？ 佢幾好grade 喎，我攞A

我final year 讀😂😂😂

係喎

想問新生幾時先有得reg hall

3.63 first

D TEST,HW,ESSAY 題目 有冇咩建議?

HW 有聽書實識做。 test 唔記得做乜。essay 我果陣寫兩文三語。我朋友寫粗口應該

3.09 second low

wGPA 3.4x First

唔係驚7 係驚忙得濟
利申：讀design

GPA 3.69

car d me1d01普遍攞咩grade 有冇人讀過

Ys reg左一個月 學生證都拎埋

明明成個sem都係lv3既科目 點解Cgpa又同wgpa一樣既

咩科

每個dept唔同，要睇下student handbk

同問，我果科要3.7先first hon

wgpa 3.5x 2nd up

我C撚左 屌 明明考試識做好多
可能essay唔夠字

講咗等於自爆

有冇巴絲讀過ISE2S02 service learning, 個EV3 rehearsal programme要點寫？

有冇人讀過htm1b05 world destinations: culture and geography 伏唔伏

reg左但冇上第一堂 見到勁多人drop

healthylifestyle wrap-up lecture (component 4 )
仲有最後7X個位

有冇人知ABCT1D04 幾時written test?
同埋聽講呢科難咗?

點reg

搵到啦

有冇人想要中國女人Car
Subject gp 301 Tut 4

有冇人itc知幾多拎first hon

依家變到好伏
兩次written test都above mean
Exam~85%
都係得B

Add drop已過

畢業張transcript幾時會寄出

其實hd 仔有無得reg summer hall

CBS1A11P 見冇人講就報左 點知大伏嚟

呢科咁多人drop都知咩事啦
btw我都reg左伏car，堂都未上，下星期就test

GOOGLE下果科點評分
再睇下ESTUDENT既位
就知伏唔伏啦
一路好走

好似得 ，9 up 唔知

4個assignment之中最少有3個要寫文，又要present
7星期內寫5千字或以上真係好伏

roa 幾時會出result?

寫咁多文,WORKLOAD又大,GRADE又爛埋,冇意思

有無人報左APSS1C19N

連續兩個sem gpa唔過2 係咪會比人踢

過左了

好似係

3.1x second up

有無人知CSE1B01個test係點

有冇人知15,16號既WRAP UP LECTURE係咩地點上

tu101

想問如果發現左個ser learn crash 左個placement時間 但係過左add drop period 先send 信去withdraw 個個科目 會有咩後果

詳細唔清楚 但我讀CAR有個組員原本reg左ser learn
但撞左CAR個quiz 佢星期四 轉左另一個 ser learn
聽佢講 好似只係要揾番department簽名就得 好似無咩後果

thanks 係搵自己個programme 既department or 個個service learning 既department? 聽人講話會係個transcript 上面寫住呢個subject withdraw左 唔知會唔會有問題

冇乜問題冇後果
佢地肯簽名就得

係WO括號眼殘睇唔到

咁係唔係個個subject 既負責人 同埋自己programme既負責人都要搵？ 佢個service 出既時間真係撞到個placement 應一應 如果唔批就真係死得

揾你ser learn subject 個負責人講左先 之後如果佢話OK 之後佢應該會叫你搵番你自己programme/department 既人簽名
利申:9up

係,最緊要係讀果科條友批
department多數都跟埋批

聽人講 見工個時會俾人問點解withdraw左個科？

第一個好似都叫你解釋D Keywords同有MC咁樣
但上堂聽書先識答
其實佢上堂成日講同比Tips

mc佔既比例多唔多

印象中都唔少
不過幾直接下

唔該巴打

屌佢，今年改哂做問答
仲要好多decirble，背哂果幾頁notes先寫到野

即係好似final 咁
其實都唔係好多factual既野

test完真係好想申請drop科

請問transcript 最快幾時攞到

poly手腳好似幾慢

趕著用既自己比50蚊申請啦..一星期就拎到

係 不過一星期係urgent case 要proof

我9up幾日就到手

用咩原因9up
幾時到要問faculty

唔洗理由架,填form空左佢就得
利申 申請過3次,冇一次遲過7日

如果上晝落左波 下晝洗唔洗返

真係好慢 我仲等緊張transcript黎去reg day
我polyhd

漏水漏到仆街
同埋見d人好好笑，亂擺掉亂曬

hall 係咪今日出offer 啊？無收到email 係咪收得皮啦
利申：final year

未收到

想問下3千字中文CRCW 學術論文
你地多數有幾多個point?幾多段???
屌拿星好耐冇寫過中文,頭都爆埋,造句既時候寫到好似英文咁

一樣 一千字都未嘔到出嚟

頭一千字其實可以寫到D乜野
洗唔洗包埋結論?
就咁引言 一,兩個POINT得唔得
希望CRCW過到4分唔洗肥佬

我都想知 好伏呀

捱埋佢啦,讀完就算,但最緊要唔肥佬

好易咋喎，嗰陣求其交半分野，攞8.6分。 我final year 先讀，中文一定比你哋啱啱入u 個啲仲差

hall個result要聽日先有

有冇人暑sem只係讀一科又有返工？

我地同唔同CAR 勿相認

想問下CRCW D寫作閱讀指引巴打係咪睇哂??

定係乜都唔睇好似平時咁寫

果陣有冇見過導師?

第一文稿唔計分唔驚啦

之後再跟指引改咪得

利申：讀緊

想問住邊既巴打有offer

利申新界西無offer

屯門無offer

睇都唔睇。我final year，得閒都搞FYP 啦，仲見導師
佢會比comment，跟住改就ok

我都係 係唔係比晒d 位蝗？

Final year jj 民殷
利申：新界東

想問下邊度睇自己住邊個hall

POSS個網click accept/decline offer再click入去先見到

有無人讀過ser learn eye care?so2s01
有個lab 要做practical test
我做完發現自己好多錯 可能pass 唔到
會唔會之後成科唔洗讀架

呢科出名筍野黎

我驚咁荀既野我都唔得掂
個Competency skills test 錯到7彩

渣ga

.我聽日先lab, 佢冇講定考乜，我好撚緊張

non ju yr3有無得reg hall 如有，係幾時reg 求解答

下個sem1 reg car時段係咪已經過咗，唔記得reg

唔係8月先reg咩
timetable未出 連CAR Subjects on Offer個list 都未出
利申:year1

Ys
本身讀緊果班係8月頭
新生就8月尾

屌你老母EYE CARE個online test有撚得做未

我send 左4次email

痴撚線,廢到
到宜家都未有得做

send 俾果個dr.唔知乜又話佢唔係香港,auto reply

Lily Chan 同埋SO 我都有send
冇反應
離港個個就算啦
Lily Chan 上次我有野問，佢有反應

我陷家SEND哂

收倒email reschedule

There are some technical problems, we are trying to fix it now. Please wait for further announcement to reschedule it. Sorry for the inconvenience.

It seems like a lot of students are experiencing problems getting the link for the online test. We are trying to fix the problem now and will reschedule the online test until further announcements. Please stay tuned and continue to attend your tutorial session as scheduled next week.

Sorry for the inconvenience

on9

見到4月中原來已經自動reg咗下個sem啲科嚇撚死

Poly呢d野不嬲都好快

想問下係poly眼科診所驗眼,學生係咪同出面D人收費一樣？

應該一樣

以工程科為例，通常一科有幾多成人有first hon

5-10%

35-40% 2-up
45-50% 2-low
5-10% third

如果讀緊果科最後grad wgpa係2.5-2.6左右，因為讀果科係poly收分高既科大部分人都過3，最低果個如果gpa 過2.5會唔會都third?

有列明幾多WGPA就咩HON果D通常都唔會點調整??
冇寫明就唔知

無啊就係

屌
今次仆街
我冇睇email
佢開到星期六
我過撚左12點先check email
今次真係好撚開心

同求

同埋ocamp reg科 timetable個d係點

non ju reg hall無咁快
因為當新生處理
無記錯係同jupas果班差唔多時間開始

ocamp就大概8月中至尾
睇你讀咩科

timetable 應該7月尾8月頭reg科之前出
你地reg 科因為係新生應該8月尾左右

係咪會email通知

所以有時可以好少first 有時又好多
想知最好問返自己個prog d人

Hall記得
但reg科實會

hall係?

btw
ok thx

上年 reg hall 有email通知
如果同jupas 新生一樣既話 你應該8月中會收到email
上年8月10日至 8月16日 reg hall
8月13日 send email 好彩唔係先到先得

有冇巴絲申請左ROA scholarship 要寫2千字

紅磡橋被佔領

reg科可以差考呢個表，email都一定會有通知

想問AF3211 Accounting Information Systems 呢科難唔難讀 Database assignment同System implementation assignment 分別要做咩

點先會冇hon 2都冇third hon

下個星期去reg
Engine科yr3
有咩要注意？

想問下大概幾時比yr3入嘅搞credit transfer?
唔該大家

其實係咪2.3左右一定有second low?

add－drop完之前都可以apply

帶身份證+你之前up比polyu既所有野既正本

仲有eadmission 既paid 學費證明

有冇email通知

咁non ju的同學係可以幾時報ocamp
Reg day唔知頭唔知路攞完學生證就走左 只係留左個contact俾hall啲人
咁細o嗰啲點報？

冇留到 毒撚

睇timetable

有無人試過quit
想知quit完confirm封信係點

試過
冇信

你有無試過quit

通常都無email通知架
所以最好註冊左就睇下黎緊會讀咩
搞左credit transfer/subject exemption先

留位費果10000蚊用電話pps交有咩證明可以拎去

subject exemption?

點解你地咁早就Reg day 我8月3先Reg day

求ME note

咪講左eadmission果到寫左你已經比左錢,印出黎咪得

其實佢到時會直接係電腦check，唔帶都冇所謂，主要係對cert

想問o camp幾時可以報？

新仔留名

黎緊Final year 但係之前無reg hall
係咪無機會住？

但我果時quit係有信寄黎

有
咁樣先大機會

睇department 做法 好似係

但係唔係已經過左reg period 咩？

有冇人做緊廢青

你係咪HPCC 升poly 個個？ 好似喺高登見過你

係呀,你又係咩

我就係 所以先記得你

你升左咩科 讀埋出年畢業嚕

會唔會顯示埋成績

SHTM
無記錯你都好似係wor
我都係黎緊final year

想問下紅磚有無Reg day俾nonjupas
如果有嘅話要邊到可以知道reg day 日子
心急人上

poly嘅reg day無咗好耐啦
要報ocamp就等oday啦

畢業張transcript幾時先有？使唔使特別申請？

睇dept，有啲人已經收到

Oday係幾時？

cc

有冇巴打講下credit transfer點搞

我升左ABCT
等緊食屎

我上星期已經收到

SHTM 同學? HM or TM?

(宣傳)
紅磚N展
歡迎各位加入
多嘢玩 多嘢學 多project做
如果圍到堆會讀得好開心

注意 真係好多痴線佬毒拎厹
絲打入要有心理準備 利申差唔多逼癲

同學你h定t

暑SEM就完 又可以HEA

暑SEM本身都好HEA

bre 轉nurs 點睇

GOOD

要幾多gpa

4.5

想問下新hall 難唔難入
易唔易pair up
諗住出年兩個friend 三個一齊apply 住

H

yr幾？講到咁痴撚線

hkcc升polyu 要點搞credit transfer?

thx

問office 啦
呢度人咁少

ok

Year1-2
高年級嗰啲正常好多
唔明點解呢兩年啲人特別騎呢

的確係

屌

明明同高年級啲人傾計可以好自然
一同翻同年傾 傾下傾下就好古怪

credit transfer d form填完交去office?
thx

asso有科拎c+，credit transfer會唔會trans 唔到？thx

睇dept決定

睇你地hall score幾多分啦
即係本身住邊呀，屋企幾大幾多人咁
我有朋友住港島區(其實都係半個鐘左右車程 )第一年住都要waiting list，不過就開sem前已經排到
如果你地3個都第一round就有offer，咁pair up就應該無乜問題
不過如果要排waiting list，咁就有機會錯過咗pair up嘅時間，想一齊住就可能要同你嘅roommate傾下

新hall 好定舊hall 好

想靜d/自摺可以reg新呵 不過返campus會遠d
想有d野玩下咁就舊呵啦 唔同呵有唔同culture 可chur可唔chur

巴打可否留tg問野

新hall單純要黎住，玩就冇咩玩
舊hall八hall各有各文化，除左hall function之外，食下宵打下機呢D唔少得

前幾日出左舊hall offer比我要我27號前交晒錢
住住下quit係咪無得退錢架？

non ju幾時可以reg hall?

有無人讀緊msc in istl?

請問spa通常會有咩intern? 有冇可能去其他國家做intern

通常都係啲NGO。今屆有人去咗台灣、美國。
利申：SPA廢青。

去邊度做intern係跟gpa派定係任你揀

比照jupas新生
8月中左右reg
應該有email通知
上年係8月10日至 8月16日 reg hall

有但係會charge admin fee, 好似幾舊水
不過你reject左就今年都唔會住得返

係Department要你喺個pool度揀；如果你自己揾到間，可以申請批准。應該係睇志願，未聽過用GPA嚟派；唔清楚如果撞preference會點處理。
利申：Year 2。Intern係Year 3嘅事。

想問下sem 2上咗fitness training course
一直都冇去拎張cert
依家想去康文署做gym
係咪仲可以問返佢攞

想入黎問野
小弟b5 22 分，
中英數通經企
3 3 5 4 5 5
a1 放左poly anf
a2 poly bd of business
a3 city acct

想問係咪好大機會入唔到anf什至無offer

同埋想問anf有無interview ?

都係低過mean小小姐，定D黎
未至於話好大機會入唔到

8號波 m core 開唔開

工都唔洗返啦

Thank you

mk聰成日唔打字
btw
一齊住hall睇港足好冇

可以 去shaw到拎返就得

好

小弟開左個google doc 想寫份poly freshmen生存指南(希望同SU出個份理攻應該唔會好同)
想請各位ching可以幫手一齊寫 目標係放jupas當日可以share到電子版比新生參考

希望呢份google doc關於各學科資訊個part係值得睇既部分 所以想集poly各major既巴絲一齊edit 請各大大幫忙

Link:

有無人可以講下non jupas點樣報o camp同reg hall
上網睇話non jupas入唔到jupas 報ocamp個場地
有無有經驗嘅巴打可以教下我可以點做
已經得2年u life架啦 唔想晒左去

reg hall上面有巴打講咗 會跟jupas個班一齊reg，應該係8月中左右
ocamp會同jupas一樣可以去oday報
不過今年SU好亂，唔知而家oday會點 如果有的話應該都會係放jupas offer之後

我不斷咁去留意2017 oday 係幾時
搵黎搵去都無資訊

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

firm到之後多數都會有打手係到宣傳㗎啦
放心啦

我覺得你應該岩岩好入到

利申:差唔多呢個分入到

有無巴打讀geomatic?
我best5 22,544354 bio geog,夠唔夠分入?
係揀到既科入面呢科算係有興趣,入唔到呢科就要讀濕鳩bba

夠唔夠分我就唔知 不過淨係頭2個sem既AMA都玩死唔少數底唔好既人
無M1M2讀就真係輸三年俾人
畢竟唔係科科數學既卷都好似方丈嗰種千秋萬世都唔變既題目……

1字頭AMA真係辣殺

有冇M1M2頂多係B+同A既分別

其實我都知讀呢科數底要好,唔知呢科要學m1m2既邊d topic呢,等我依家開始準備定先
不過首先要夠分入

唔係呀嘛 呢個科都入到呢三科
2013 14dse 你呢個分隨時無offer
lu都未必穩

17DSE 開心入

請問有冇人有讀過hk taxation, Jody Wong 同 Percy Wong 邊個教得好d

Jody
教得好詳細，btw要唔要本textbook

基本上都係2個sem讀晒m1m2

屌，比巴打搞到有d驚

btw 12~14 唔係玩4c + 1 咩？
而家見佢玩b5,我計過分
anf過lq幾分，但差median 2 分
bd of bus差一分到median, 過lq幾分
city acct就meet lq only
a2 我見上年d人入都係22 分( 但eng有4 )
我諗住我數有5 ,應該得掛
a3 我見到有人同我一樣分入左

我都知係幾博下
時下最希望a2 接實

請問呢度有冇taught master 人？

請問Accounting Information Systems 同Principles of Operations Management 呢兩科邊個易讀d

另外想知AIS Database assignment 同System implementation assignment分別要做咩

有無15 打後入 ge巴打以身說法

巴打數學好唔好，好嘅話一定係讀om

Ais好鳩，果兩個assignment好多野都照抄

唔該 純寫文字科比較好少少，AIS 係咪冇數計

想問下credit transfer嘅野
如果我之前asso已經讀過financial accounting
但係今年senior intake sem1 已經pre reg左個financial accounting 係咪可以申請credit transfer 唔該

Ais都有少少數，不過如果你數學麻麻就千奇唔好揀om

Tam Ching Yee 同 Sun sunny教IA1好唔好

可以,自己下載份credit transfer form填左佢交去office, 有機會要拎埋你既course outline比佢睇

Tam ching yee不了

Bruce li冇開？

去estudent>study change
入面會有form download，張form都有教你要點做
至於trans唔trans到，就要睇你department批唔批啦
不過個名一樣多數都ok

但係我有朋友都係senior intake，由hkcc入嚟，佢就學校自動幫佢做咗credits transfer
hkcc親生仔係唔同啲 不過都好睇你department會唔會幫你做

我估都大機會入到 上年有同學21分讀geog入到

咁係咪如果佢自動幫我tran左其他科但冇tran FA 即是就算自己再申請tran FA都冇乜機會tran到？

下？我都係hkcc 升poly senior
果日去department想交 credit transfer form, 佢話9月先開始收

咁即係department嘅問題啦

但9月要reg科 wo
果陣先交會太遲?
logistic department

thx for answer

巴打讀咩科

Tam ching yee好差咩？ 唔知調唔調到
Bruce冇但philip有

點解今個sem EE Department開得兩科elective咁on9
EE4007A,EE4014A有無人讀過

撘單問HKCC升上黎year3嘅話
D car 科有冇得做credit transfer唔洗讀?
Car list 有兩三科Asso讀過

點解我果科唔比credit transfer架
之前問program leader，佢話senior本身就設計到你讀兩年畢業，咁都仲有得transfer咪好著數

同埋workplace english i and ii 可以trans credit?

d CAR應該係冇得transfer 如果有 department好似會幫你trans
上年我有同學嘗試trans一科中文CAR 比office reject左 office解釋係話senior intake已經幫佢trans走左兩科係asso讀既類似CAR科 而senior intake起碼要讀番一中一英CAR
有錯勿屌

咁sun sunny

有人一個sem 讀7科？

有呀

但係返3日 chur 爆

原來如此

oh

polyu有無subject guide?
網址係？

即係學生留下各科/professor comment

Hall o幾時 點報

同求

Philip for sure
CY 同Philip 叫我IA1 同2
both B+

咁如果ching yee同SUN sunny比呢？

Sunny
Tam ching yee好嚴格

請問WIP 一唔一定要經學校搵，自己出去搵可唔可以

同埋做d 唔關自己科事ge 工得唔得

今日pair up但唔識pair up

有冇人知senior intake有冇個咩programme要揀咩car
一中car一英car又係點解？
同埋係咪7－9／8果幾日reg完就算 唔洗再reg？
thx

Senior intake建議sem 1讀兩科CAR定分開一個sem讀一科CAR

sem 1讀兩科CAR
一科CAR都讀死人啦

Perform Subject Registration
28* - 29 Aug reg ...唔係咩?

可以，但要學校批

睇department

搵岩自己個hall，reg day或者搵莊員報

佢睇錯左係current students...

今日唔係mock咋咩

一中一英car即係EREW CRCW
個啲car多數都要寫英文/中文長文
senior intake應該要係2科car內讀晒3個tick(CSR CRCW EREW)
而且2科car唔可以同一個area

你睇下就明㗎啦

想問non ju reg hall係幾時同邊到 唔該晒

Car可唔可以當free elective

ｘ２

係咪要兩個人一齊係poss度online?

有何文田hall三人房住 但無frd入到 好撚驚要同蝗同房

其實同蝗同房冇乜大問題

都係廁所地面有D屎跡

夜晚隻蝗會開燈咁樣

如果係咁 唯有買枝殺蟲水噴鳩D死蝗蟲

咩色

藍

條curve好高，因爲多數學野
Johnny幾好呀

黃

ching知唔知邊間有hall雞叫

請問跨兩個Sem ge service learning 係咪sem1 係留係學校學野，sem2 先出去服務

好似有啲car係可以做free elective
但唔可以做double fulfilment
可以去estudent search下

其實乜科都得,除咗training科

thx

csr係咩

china study related

Second low同third hon要gpa幾多？

科科有小小唔同
大約分別係2.3同2.0

唔係7－9／8 reg咩？
btw其實泥緊果2年係咪淨係揀2科car 1科SL就夠？
姐係唔洗再揀其他programme既科？？
thx

係，除非你想讀free elective

我想問下JS3076電子及資訊工程學高級文憑 好唔好，小弟不才DSE 得17分，定讀thei degree 課程好

人人都屌EIE無前途
不過唔睇個科係咩hd定asso，即使你升唔返上UGC degree，你成績唔係差得好離譜都可以上到sf嘅degree
梗係讀hd/asso搏個機會先

non jupas新生都係咁早reg咩

我覺得asso/hd係比10萬+兩年去比多次機會自己博上去 你自己衡量下值唔值

利申 hkcc engine asso過來人
我覺得for升u asso>hd

一條友點

我之前都諗過讀asso博升U但又怕自己博唔到入degree ，諗住HD升唔到degree都可一人出黎做嘢，好似穩陣D
btw thzzz

HD升唔到DEGREE 做既牛工你唔會想做落去

不過都唔少人HD畢業做一兩年野再補返個PT DEGREE

係辛苦D咁解

咁辛苦D我又冇所謂既

我驚你讀緊POLY HD既時候已經唔知發生緊咩事

首先D科同大學生一齊讀,GRADE計埋一齊

跟住就YEAR1已經開始要讀人地YR2既MAJOR科

如果真係有CHUR盡 努力讀既心態

真係HKCC ASSO ENGINE 升U率高好多

基本都8大OFFER, 有D甚至入返HKU 或者三大

agger
in cc engine, we trust

hd係多d工作上既野學 但係出到黎你見工時老闆係唔睇 咪又係當同asso一樣 都係低過degree一級咁

仲有hkcc engine過3都好有機會有offer 3.2~3.3已經穩有offer

city mech比我condional offer cgpa 3

ELC 3221 Workplace eng i
ELC 3222 Workplace eng ii
CBS3221PChinese Language for communication

依d語文科係咪爛grade科？邊個教好？

thx

我覺得poly HD 先係最好
我唔係知道曬啦，但就我所見既一科
Poly hd你真係上緊大學既堂
Cc 根本係班連phd都冇，係度鳩up既lecturer，想叫佢地prof 都唔得，因為冇PhD 連assistant prof / associate prof 都冇資格做
同埋poly 唔會有咩tips 乜乜柒柒，有d好既prof 教既會真係學倒野，題目唔係on99，有inspiration
雖然都會有鳩教prof

你都帶出左一樣野

就係CC會比TIPS

如果功利D單以升U黎睇

真係CC>>>POLYU HD

工程sub degree黎講，ive一定羸哂
最起碼夠practical,有intern俾你學野
因為學術野夠淺,爆4入u都輕鬆d

non jupas新生冇咁早呀化

但poly 收親生仔點都鬆d掛
同埋出面d垃圾咁易高弟，收撚皮啦

咁易高分

小弟我應該得Thei 既ICT degree 同Poly 既HD 可以揀

無知一問咩係free elective
係呀 前日打左去問 佢話7-8都可reg
btw你地諗住幾時讀car
第一個sem就去馬定遲下先？

要去馬了 唔等得了

thx,原來要第一個sem就去馬

睇你要咩AREA

car A 同 B呢？
thx

如果單以升U睇可能asso真係好啲
不過上到嚟又係另一個世界
我個科啲hd升上嚟洗曬底屌打jupas仔，asso升上嚟嘅多數都係幫手拉底條curve 當然啦你肯俾心機讀實唔會死
但人地hd升上嚟個啲一早已經慣咗呢到嘅玩法，輕輕鬆鬆2nd up，甚至1st hon畢業
利申：以上只係我個科嘅情況，唔知其他係咪

A:
CBS1A01P Fun with Language

B:
APSS1B17 Contemporary Chinese Society and Popular Culture

GEC1H16C * Governing China: Chinese Politics and Legal System

LSGI2B01 Map Reading and Interpretation

巴打你senior intake應該要睇清楚啲car有咩tick

我打去問果陣話多數C D先易meet requirement

其實又無話邊個area易啲meet到啲tick
每個area都有靚嘅car

thx
car C 又有邊科好？

請問fun with language 既exercises & small assignments 同 project/essay 易唔易做，同埋大概係做咩 我驚d 分份佈太少一唔小心就其中一樣出事

暑sem grade 會唔會偷跑

我都想知

求B+
冇B+都起碼比條B黎
唔好跌落C RANGE
拜一拜先

會,都係之前咁早1日下午4點偷跑
利申:試過

佢今年estudent寫8月1日上午10點,但校曆寫7月31日,咁姐係話到明今日下午4點有囉

有冇巴絲打讀 language? 想知有冇伏lecturer 同埋啲科讀乜？

80分A
95分A+

如果真係偷跑既話
我而家緊張到瀨哂屎
唔想要C RANGE呀 神啊

仲有個半鍾

如果你預左本科升既，poly HD
唔知自己想點既，是但一個都得

太多ive space 垃圾入到蒞比我地踐踏
佢地真係靚grade B+ to A既科可以出個C C+ 點失手都應該有B，真心唔明佢地做乜撚

比你升倒都唔知grade 唔grade 倒
所以我覺得寧願早d接觸、知道個情況，好過晒左兩年唔知做乜

SL 準備出GRADE

如果B+我就瘋狂做打手
B既話都滿足
C+就只能怪自己廢了

如果F左科car,係同一area take番另一科car，個wgpa 係咪可以唔count F左果科？

係咪冇偷跑
聽朝請早

出左

Ｂ 左

FUN WITH LANGUAGE
A左
多謝胡SIR
完全估唔到
我以為最高得B+

A左
靚CAR 真心靚

篇文難唔難寫？

SL A左 APSS 唔一定伏

暑SEM讀既話唔難 時間好夠
一個禮拜只需要返兩日,上堂又有趣,好正 真心fun with language

congrat
依科要做project?
thx

全中文?

其實呢科既文要寫咩topic?
中文差係咪唔建議讀？

中國婦女撞左
希望reg到fun lang

多數中文,有D專有名詞就中英對照
有少少英文
但冇影響

讀過gce1d36m logic as fundamental science
雖然b+左但我依然覺得呢科勤力少少既話係算得上令grade
又冇咩野搞,上堂+midterm+final 搞掂
同埋幾好玩

btw好似唔少nds拎a/a+(唔拉curve)

其實而科野即係introduction to linguistics

文既範圍都係圍繞住語言學裡面D概念

workload舒服,靚GRADE,識親D FD讀坐底都B,未見過人跌落C+

所以中文差都冇乜所謂

屌我又係有讀而科,我都係B+
真心努力多少少就上到A,無計考試前個人懶左
科野D內容真係幾實用

果個神人榜7成都係NDS

原來fun lang唔係csr

係,明明最多時間溫,但就拎晒6日通頂睇足msi

睇返數據上年得3條友拎到A+

即係MIDTERM最好 >95%

A既話勤力考前專心溫下書應該得

B咗呀屌

BME SL B+左
準備apply scholarship

呢科大概讀咩？有啲想reg

炒左

冇得apply scholarship

巴打咩grade 讀咩科

舊hall waiting list 7xx幾 大概幾時先有得住
想寫信求下情推前d waiting lsit

logic, boolean algebra

數底一般係咪唔洗reg

睇你數底一般既原因係懶定盡左力都學唔識個類
整體上唔太關數學事

ME1D02 B+

我都係得b正常既，a先得果幾個，b+都係得10個到，點到我依d

life and death又無人講到咁伏bor

LSGI1D03 living on a Dynamic earth D
唔多講啦 好似有伏但又有人話好多人A
HTM1B03 Tourism:China and the world B
呢科酒管intro幾輕鬆
Essay自由定題
Present 輕鬆 Q&A好hea
考試呢就...
set左兩個鐘 60分鐘已經冇左一半人
同埋個miss好似唔差

same here

咪即係pure maths啲簡單野
nds響大陸學過哂咪屈左機

咩SL

ABCT 讀完就知D評分其實好易戲,反思30%,好難寫
另外,服務表現,其實就係你做服務果陣佢地行過黎睇下你有冇做野再mark名,
咁岩果陣你冇咩野做,你就仆得街

要老師推薦

comp2s01 b+

老實講B+ 好細機,多數A果D拎晒

B+邊止10個

btw知唔知dean list有咩要求

Life sci 真係伏咗

2個sem 3.5up?

爆4

讀舊制life sci只係上咗三堂lec，第一堂、mid term同final
tut只係上過第一堂，最後B

覺得B 依隻英文字好撚柒,起碼都B+以上啦

Lsgi 1d03 個兩份mc你有方法答岩哂 份essay鳩做 都會A

我都想知多數篇文要寫咩 易唔易寫

Mc唔易喎

我覺得升u率先係重點 升唔到上u你知道真相根本冇春用

住屯門唔係一程西鐵就到poly 入過dean list 但係人均居住面積有百幾尺 有冇機會reg到hall

利申 non jupas新生

有冇辨法可以整前d 好想住

唉 早知上年唔住新hall

想問28/29號個reg科同reg Car有咩分別？
同埋CAR reg邊科好？
利申non ju Paed

28,29號你唔洗REG CAR嫁啦,大部份你要讀黎先畢到業既CAR已經冇晒位,等SEM2 啦

SN SL A 左

GEC2C30有EREW同CSR咪一樣無人reg，小班教學反而勁正
利申波波首席信徒

sem1 reg一科定全部好

睇佢pre reg左幾多比你啦

有冇巴打拎過SL scholar可以分享下

但升倒都分分鐘grad 唔倒
同埋你有心既，poly HD 真係咁難咩

升左先重要d

同意米奇巴打呀
我個到有幾個asso上到嚟收warning
F住幾科都唔知佢地可以點追

5科

咁差唔多啦
5科好夠嫁喇，想reg car就6科，已經好多

polyu canteen好唔好食？

好難食

屎

窮撚蒞講，一般，同出面d30蚊垃圾差唔多

聽人講z can幾好食

又貴又唔好食 狗也不屌

成間poly最垃圾既can響Z core

新can雙送飯啦,curry 雞

有冇人試過最後一年先做service learning

簡出trip果d最好玩

係咪最後一年sem2 +sem3做都可以順利畢業

我講緊廿蚊燒味
其他卅蚊我好少食，但咁既價唔多抵

可以

但通常唔建議
最遲final year sem 1+2啦
因為咁樣final summer term 重未搵工、證書都要遲拎

見到今個Sem d SL 好似麻麻地

新hall waiting list 400 左右
有無機會

有幾好玩

sem2 揀BME2S03啦，好大機會sem 2都可以出成績
返六日service （6個星期六),workload細同個grade都唔錯

借位問下，有無人知ot,pt 經nonjupas入，收gpa幾多?

暑假有冇獸醫睇

起碼3.9+

2個sem 7科路過 下個sem 繼續7科

咁辛苦為咩
我就搞左兩個sem爆cred, 唔想再爆
都係hea 下好

黎緊Sem 1 有冇咩推介

另外，想問Sem 2 會唔會有d 係一個Sem 留係香港做

7科咁咪好chur?

去非洲真心值得

今個sem無左啦

係好chur 返足6日 3至4日8半
頂得住之後咪hea啲

我都係sem2上堂sem3出非洲
comp 同sn 都係好好玩

sn>>>comp

apss>sn>comp

請問sem1 SL 揀邊個好

ABCT2S01 Educating Rural Farmers on Healthier Food Production
AMA3S01 Quantitative Methods for Community Service
APSS2S04 Understanding Children in Poverty in Hong Kong
APSS2S05 Promotion of Children and Adolescent Development
APSS2S07 You can Make a Difference to our Planet
APSS2S09 Service Leadership through Serving Children and Families with
Special Needs
APSS3S01 Community Psychology
APSS3S02 Engaging with Diversity
BME3S02 Assistive Technologies: Service learning towards the elderly and
disabled
CBS3S01 Service Learning through Helping Primary Students with Specific
Reading Difficulties
CBS3S04 Enhancing Biliteracy & Trilingualism through Language Service
CC2S01P Appreciating and Applying Chinese Literary Masterpieces
in Modern Daily Life
COMP2S01S Technology Beyond Borders: Service Learning across Cultural,
Ethnic and Community L
EIE3S01 Serving People with Special Needs through Assistive Technologies
ELC2S02 Serving the Community through Teaching English
ENGL2S01 Language Arts for Creative Community Projects
ENGL3018 Teaching English as a Service Learning Experience
ITC2S01 Engaging Fashion as a Communication Media for the Needy
LSGI2S02 Navigating Ethnic Minorities
LSGI2S03 Land and Resource Management for Sustainable Development in Rural Area
ME3S01 Engineering Design for the Community
RS2S02 Inter-professional Health Promotion & Rehabilitation Services
RS4280 Enabling Occupation: Home and Community Practice
SN2S01 Collaborative Care in School Health and Safety
SO2S01 Learning through Providing Eye Care and Vision Health to the
Community

3.7 cgpa 係唔係

3.7 cgpa 係唔係攞硬distinction

nonju黎緊升year1,有啲問題想問
1)sem1本身有科freshman seminar 但佢自動幫我tran走左,另外仲想tran幾科係asso讀過既科,咁如果成功既話我今個sem就只有3科要讀,咁樣其實得唔得,定係要reg番2科入sem1讀?
2)住柴灣但係想住hall機會大唔大
3)有冇人都係nonju升year1架
唔該各位ching

SL 識玩一定玩 bme2s03
啱啱個暑sem 同班中學生玩得好開心

hell 我可以答下
我有個friend 住長洲都冇得住hell

1) 要睇下你個3科夾埋有幾多credits，如果少過9credits就唔得
你可以sem1 就reg car/SL讀 senior intake要2car 1SL
詳情可以追返post
(其實正確啲嚟講都無話少過9cre唔得，不過會有啲程序要做 同學費可以平啲，但你啱啱入嚟梗係讀咗car/SL先 )
2) 新hall應該ok，舊好難講
上面巴打長洲個friend係咪揀咗HH hall only?
3) 呢到好似都幾多人係

有冇人senior year entry試過subject exemption?
係咪即係要另外讀多一科代替我exempt 左個科?
我本身打算係asso trans一科credit過黎
內容同黎緊要讀既core差唔多一樣
但問過office呢啲唔算trans credit
係subject exemption 其實2者有咩分別?
好亂呀

睇你揀中教乖定鐘意搞事既學生姐

grade易唔易拎B或以上?

肯認真做野會有B
利申: B+

其實讀得越多學費越抵㗎，而且讀得多科仲容易攞高GPA添
利申除咗year1 sem1唔識reg科無reg，其餘normal semester爆曬workload

識讀一定係4年讀哂150 credit

想問帆船果棟building係咪有野食?
但唔知點樣去到

想知係咪伏黎

啊媽我都好想知

而家牙醫有冇開?

credit transfer=拎3credit, 當你讀咗個科
exemption= 當你讀咗個科,但要讀另一科補翻個3credit

credit transfer唔駛讀原本要你讀果科
subject exemption就用一科replace原有果科

日日食lunch都係一大難題,又唔想日日貪平食Canteen
但出去尖東又多人又貴
出去紅磡又唔知邊間好食邊間難食...

前題是你真是要對個科有興趣先揀
否則一定後悔

大把好野食啦紅磡

紅冰
新川
時新
美味佳

SAME
香港食野竟然係咁悶

明天公佈reg科時間？
有d亂tim

請問有無人知讀Articulation Degree點先唔駛讀任何LCR Subject
有無咩條件?唔該哂

紅磡果邊好多野食喎

時新同美味佳唔明點解成日比人吹奏

我窮到咁，不嬲full grant
不過多科拉grade 有時都係，只要reg 中自出岩啱讀既科

仲有無其他款式?

幸福小廚

八月4先係 一入estudent 有份pdf有寫

呢個係邊度睇架？

推我都收到

唔撚洗去啦

點樣先住到舊hall

Email?

邊科？

有冇人真係拎過 SL scholarship?
我夠資格, 但最尾冇申請,又要上training, 又要用100個鐘做義工, 其實等如用勞力換取個6千銀

有冇靚grade, workload 低嘅car d 推介?
唔洗fulfill 任何野

係呀

ABCT1D07 The Environmental Impact of the Dietary Culture in China
利申：B+

個test 易唔易

有冇易靚grade 嘅csr

［member］其實點樣先住到舊hall ［/member][/quote]

global china

Quiz簡單？

ABCT1D04 Life Science 都仲幾好讀
暑sem 上過兩三堂都A

時新都要搬啦...

壇香山
金牌牛雜

Senior year entry想玩ocamp 係咪等jupas reg day
果時返去報

同問 quiz會唔會放水嗰啲

除左eye care, 仲有咩靚SL

搭單問，10點reg 唔reg 到eye care

升year 4?
佢九點開始,應該得既

9點入estudent -> 個網收左皮 -> 重新入過estudent -> 冇哂位
每次劇本都係咁

我sem3讀 可能會唔同人教 dd放水 有講圍繞咩topic 寫文quiz 黎

暑sem d 科通常都派grade
AF4513 d 人一路都話爛grade 科, 但我都A咗

屌點解我升yr4 1030先reg得

仆街成條街都叫人reg eye care

屌，睇來10點都無可能reg 到

我諗通常開既頭3分鐘會reg剩十幾個位
利申上個sem2 reg，我reg sem3+1，而家讀完sem3
Sem 1+2應該更嚴重

不要再說了

慘得過我? 入estudent --> 打完subject code --> 見到有位即刻狗衝--> 個網收皮-->重新登入-->再打subject code --> 冇晒位--> 轉戰第2科--> 㩒confirm--> 個網又收皮--> 咩都冇晒位

In 垃圾server , we're fucked

唔好意思 想問大家知唔知今年poly reg day幾時
上網搵左好耐都搵唔到幾號

AC 冇寫
你應該有email 有實體信寄比你嫁，留意信箱

因為我係等jupas放榜
想睇下如果入到poly嘅話 佢啲註冊日係幾號 plan一plan啲時間
偏偏上網又搵唔到 唔該曬你

跪求今次順順利利

根本冇順利過 次次都臨時搵個car鳩reg

成1點先reg,玩完

最撚on9係要人有好多個plan
一科唔得要reg第科，但又要夾時間
次次用excel 度，煩到
所以我都係隨緣

10（定20條？）MC、幾條SQ咁。自己參透吓。
利申：鳩答。

請問LGT2106 有冇project 要做 個case report 係individual

我每次都準備定3-4個 但係冇一次係可以reg到準備好嗰啲

黎緊個reg科有冇得reg car同retake pass左既科？

有冇人拎過sl獎學金
邊個sl獎學金名額最多?

其實幾時可以reg咩科係有得一個表睇曬

係最尾個頁

Retake pass 一定要add drop 兩星期既最後兩日

really?

今日出左reg科時間係
e student personal checklist睇？
無嘅

New student都係今日？

原來new student唔係今日

new student要等埋JUPAS

想問下個healthy lifestyle係要自己reg定佢會assign俾你?

咁咪miss哂d堂

咁你可以去sit堂嘛

healthy lifestyle component1,2,4全部都要自己reg
component 3 上完 component 1 可以上Blackboard 做
有得reg既時候會有email 通知

自膠

到時reg科實無哂位

第一年頭2個sem上曬elc學點寫essay先啦
等暑sem reg好過

多謝意見

D靚car 實冇剩

其實有冇話要reg幾多科CAR?
同埋除左CAR仲有咩要reg?

想問學資處叫我補交資料，8月3日前要交到
我上星期寄左，但唔夠郵費今日比人打回頭
遲交會點 係咪會取消資格

senior真係好on9，得兩年，第一個sem仲要執雞

summer sem 一次take 兩科car 其實輕鬆好多，宜加sem1 ,2都7科想死

7科重要1個人做3-4個人既野，單機完成project
地獄

暑假仲有3 credit實習

想問下係咪senior intake(year 3) 係咪唔玩得細o, 淨係玩得soc o 同 大o?

Service Learning 7-9 Aug reg係咪已經冇senior 份, 要等sem2 /下年?

Healthy Lifestyle 要點樣搞?

wie ?

推 有冇人試過遲交點？

yes

唔會呀,遲D比錢你姐
POLY果邊要搞埋defer payment啦

我7號前要交但d文件申請左未寄到
上年試過打返果個電話同主任講佢每次可以延長兩星期

同求
幾時oday

senior intake可以報，咩Ocamp都得
SL car係跟jupas fm一齊reg，應該8月尾
SYI唔洗healthy lifestyle，但要WIE

仲有明明我記得係跟jupas fm一齊reg，但我啲朋友senior intake都收到email叫佢7號有得reg科
唔知係poly伏人定其實係轉咗
建議去estudent>personal checklist 睇下有無個時間

poly canteen 最垃圾係d staff, 由拎飯開始，到拎野飲，最後到還返個盤，d 阿姐全q 部都呼呼喝喝，由其係執盤d 阿姐，個個食左火藥咁，未比d 阿姐撚過，都唔好話自己讀poly

其實poly啲嘢食相對其他u..我覺得算有啲交代 起碼有茶樓嘆下tea 而且附近又多嘢食

一日招呼咁多人又冇氣抖都算係咁

屌poly d 學生弱智？
人地問問題咪答囉、講野聽唔倒咪行前囉
On99咁

今年Jupas reg day係幾時

巴打，想問final 同 midterm 係咪溫書就識？ lecture notes 睇唔睇得明？

同埋係咪要買textbook?

買textbook會多D題目操下同多D內容睇
不過所有人都有得操3年PP係blackboard
MIDTERM溫書就>80% 少數勁人>90% >95%既得幾隻手指
FINAL溫左書都可以>70% 但有10/20分係killer黎分A/A+ , 溫左都未必識

利申:冇買書,B+,midterm前溫兩日 83分, final前都係溫兩日

巴打有冇telegram?

今年 sem 1 係咪無開外地 service learning 上年都有格魯吉亞、緬甸個類

有緬甸 comp2s01s

我就係見到email有叫不過冇personal checklist

係咪唔會有senior year玩細O ? 想搵下gpmate

唔該晒巴打解答先

睇漏
但係得一科

有無人可以講下APSS3S01 Community Psychology 呢科SL點？伏唔伏同多唔多野做

有冇non ju jj交流grp

呢科應該好悶下

想問Senior entry聽日係咪無得reg service learning？見到依家都個personal checklist都係無show到reg既時間 淨係講話you can confirm your subject selection once only

所有新生都係8月尾先reg

有冇註冊時段早巴打 可以幫reg Fun with languaga
事成有薄酬

ok thx

有冇巴打放bre206 嘅書

就放榜

加油

有冇人讀過ME3S01 ? 伏唔伏

成功reg到SO

reg 唔撚到, reg 左sn, 唔知有冇伏

唔係仲有好多位咩 我岩岩reg仲有7x個

我都reg到 但我d fd話頭先入到去vacancies 0晒
lab幾？

我都見到7x 個, 但係仲要禁多幾科, submit 個時就fail 左

你無禁埋TUT001? 要tick3格

有無人Lab001

Lab004好似係最快冇哂
我Lab002

Global China 伏唔伏架？

其實點解個REG科時間要大家都唔撚同?
公平咩

就係為左公平

1130 reg 但乜柒都讀晒 冇野好reg

原因係咩? 好奇想知

佢係用Yr幾去分咩時間reg

越需要reg科既排越前
例如final year 差一科service learning 先grad到 佢得返一/兩個sem可以reg黎讀
但freshman 就仲有三年 所以freshman 最遲reg

最on9係non ju升year1，明明讀三年grad得，佢都係當你同dse入一樣
到最後永遠用唔到year 4個time slot，明明我今年升year3都要1330先reg得

咁就要睇下你人緣好唔好

有冇咩service learning讀過既介紹下
暫時睇中
ABCT2S01
BME3S02
ME3S01
SN2S01 (冇哂位啦屌)
SO2S01 (冇位+1)

順便問埋RS2S02同APSS2S09

reg唔到eye care

跪求dynamic earth

我有
tg我

有無人肯放中女 最好有tut001/002
薄酬 或者可以同我換四大名著

今次個server竟然冇事

點解唔要四大想要中女？

APSS1C19P－Transformation of Chinese Society : Revolution and Reform
呢科好唔好讀？果兩個test係mc定LQ?

睇你有冇興趣 但workload細既 得兩個mc test同作一篇文 我本身中史廢加無興趣 成日冇上堂 亂作左篇文 最後都有b

yan hairong教係咪無伏？
如果正正常常等system reopen果陣reg先

AF2504 INTRODUCTION TO BUSINESS LAW SABAPATHY Sandy教有冇伏

好似係， 總之係最厚果本

有無炒

我都想轉星期三

有冇人想要service leadership apss果科？

小弟reg多左，可以放比你

c+

幾好人

ME3S01

12-14 su+soc oday??

有冇人elc比Kira Rimrott 教過

ching玩完啦 kira煩膠黎

Kwok Kwan Yuen Linda呢

Linda>kira 其他唔知

咁有冇人知carina lam?

大伏黎 我之前elc1008比佢教過
幾乎全班C range 我C+
但係明明我之前讀1007係有B+

跪求dynamic earth
厚酬

有冇人讀過ME1D02
果個mini project 係大概做咩

Ching有伏喎，dynamic earth冇以前咁好讀

唔該晒兩位巴打

唔該

map,reading 會唔會變伏

會
聽講tutor亂俾分